1.Описать своими словами для чего вообще нужны функции в программировании.
Чтобы не повторять один и тот же код во многих местах.

2.Описать своими словами, зачем в функцию передавать аргумент.
чтобы функция могла выполнять те или иные действия